屌。。早知買多兩枝，一枝話咁快飲完

做乜柒

講緊一枝唔夠飲囉咩事
咁刀睇唔明？家下連登素質貢低

做乜勁

刀你老母,死返5p啦傻仔!字都唔撚識

好有型

我無野補充

好型呀大佬 我平時飲一枝要兩個鐘

巴打唔開心就講出嚟！

比大家開心下

隻貓more

😂😂笑死人咩

摩擦力

好難見唔到

未入黎以為係益力多

笑死

刀你老母咩 垃圾

樓豬醉左，失蹤了

RIP

樓主死返5p了

刀你老母

On9

😂😂😂

仲以為樓主飲左三支添

好似d 5p forum咁

間屋睇落去 好撚細

垃圾

樓主高登仔過黎扮蟹，此post已完

當呢到ig呀

廚子都有人反, 唔通牙joe 又派d搞屎棍入黎

睇唔明？你就睇唔明 呢度唔撚係Facebook啊垃圾 返去你老母個閪度打卡啦

死撚返去ig fb啦 邊個想知你飲左幾多支啊

邊撚個得閒理？

知你呃負皮 俾咗你喇走啦 唔好再望啦

屌飲撚醉亂開post

唔係。。。係唔知點覆姐

樓主 型 勁 好飲得
型棍子

貓more

型棍子

影主子plx

自己正評自己 真是可憐